執著於兩句口號然後放棄分析係想點

咪再執住不分化/兄弟爬山做天條。懶得去分析就掛不分化係口邊；預視唔到事情發展就兄弟爬山。有啲人係咪兄弟你都未知。某啲人一係真蠢，一係堅賣港，咁就算佢係真蠢，我地都屌得掛？